# cps201

### Дополнительная сессия

Встреча состоится 3 марта в 15:30. Для сдачи дополнительной сессии подготовьте:
* домашние задания из каталога HW (ещё не сделанные)
* тест (если не был сдан) 
* эссе (если не было сдано)

Баллы за предмет (и оценка) будут увеличены на количество набранных в результате баллов.

### Темы для эссе в файле TOPICS.md
Пояснения относительно эссе в файле ESSAY_FAQ.md

### Напоминание

Наряду с эссе по-прежнему можно выполнить и сдать домашние задания из каталога HW.  
Дедлайн такой же, как и для эссе — 19–20 числа, чтобы я успел прочитать.  
И для некоторых товарищей, которые по-прежнему не сдали тест — можно (нужно!) сдать и его.

### Объявление

27 марта в СПбГУ состоится конференция «Россия в глобальном мире: новые вызовы и возможности»  
Заявки принимаются в срок до 16 февраля 2020 года. Посмотрите, возможно, захотите принять участие.
